大大聲話人打飛機 你有飛機盃都可以打嫁

嘻

樓豬打飛機射到成地都係
一陣冼親人又比人咬 有乜謂

潮撐鋼ching

系

岩

駁吾到

是其是
非其非

樓主用手套打

反曼酸鳩

講得好
me刀開始轉撐曼聯了

鋼狗咁搶口

戴番手套先啦你

yes
今日天氣好